(iOS)點解facebook可以成日彈

次次，係次次一like完是但一個facebook page就會即刻彈app

之後一入個page又彈

係我問題定係個app係咁

我都係咁

真係得喎，唔該晒巴打

Del app用m版好過